求大家評評理🤷🏻‍♀️

1:53 個條友
好撚冇球品 咁撚樣都得？屯門爛仔打交？有冇家教
一黎廢二黎冇球品
真係生舊叉燒好過生條垃圾

利申：冇一個人我識 但睇到我眼火爆

我覺得黑色好勁...